得罪講句，其實香港既母語係英文

英女皇
我地既養母

你老味賣左個仔俾人
又要認返個仔
你睇下你份人幾仆街？

一句講晒
生娘不及養娘大

大家既母語係英文

香港一早應該拋棄粵語全民用英文啦，學人講咩本土咩民族性
香港有日本、韓國咁高質先學人講本土啦

收皮啦，咁樣你又唔用英文回？

韓國高質？
講緊整容行業？

戀殖

No Great Britain, no Hong Kong.

講唔出又寫唔好 名正言順弱智仔

你係度同呢度D人講冇用架,同出面班鬼佬講啦

唔好冷面貼上熱煎堆...英國依個仆街國家，做野就算了，就算攞到護照都唔好話自己英國人
人地永遠唔當你係自己人